見到楊潮凱就會諗起佢老婆曾經係高登寫既故

見到佢上流行金曲五十年 就諗起以前係高登睇到佢老婆寫既故
當年應該仲係播天與地無耐 楊潮凱仲係連電視見過佢都唔太記得既角色
個時佢老婆比左好少貼士 啲人上tvb個網頁到逐個揾
開左估之後幾年有留意多左呢個演員 佢都真係好似老婆寫咁對感情認真 幾乎零緋聞

岩岩無聊google 原本佢地仔都生埋了
當年追故好似婚都未結
有無人當年都有追

好少睇故 有無link?

咪戇鳩，樂易玲自己寫架

佢而家真係好正

係咪Miss故
睇過

邊個故你都唔講

聖姑？

missy自修室故呀
潮凱係中段出現之後一路到尾

暗星wfc